<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>课文 on xsxun</title><link>https://xsxun.github.io/tags/%E8%AF%BE%E6%96%87/</link><description>Recent content in 课文 on xsxun</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><managingEditor>xsxuno@outlook.com (xsxun)</managingEditor><webMaster>xsxuno@outlook.com (xsxun)</webMaster><lastBuildDate>Mon, 19 Nov 2018 23:07:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://xsxun.github.io/tags/%E8%AF%BE%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Proprio il conto che mi serviva</title><link>https://xsxun.github.io/posts/proprio-il-conto-che-mi-serviva/</link><pubDate>Mon, 19 Nov 2018 23:07:36 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/proprio-il-conto-che-mi-serviva/</guid><description>Carla: Ciao, Stefano. Guarda! Stefano: Oh, ciao. Cos&amp;rsquo;è? Carla: Il mio bancomat! Ricordi, quel conto corrente di cui ti parlavo? L&amp;rsquo;ho finalmente aperto! Stefano: Ah, sì, brava!&amp;hellip; Ma io non ho ancora capito a cosa ti serve un conto, se fra sei mesi andrai via. Carla: Te l&amp;rsquo;ho detto, così i miei mi possono</description></item><item><title>Mi servono i tuoi appunti</title><link>https://xsxun.github.io/posts/mi-servono-i-tuoi-appunti/</link><pubDate>Sun, 11 Nov 2018 14:07:30 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/mi-servono-i-tuoi-appunti/</guid><description>Lorenzo: Claudio, Claudio! Cladio: Oh, che c&amp;rsquo;è? Perché gridi così? Lorenzo: Finalmente ti trovo. Senti&amp;hellip; ti volevo chiedere&amp;hellip; tu l&amp;rsquo;esame di letteratura l&amp;rsquo;hai superato, vero? Cladio: Sì, ho preso 30. Lorenzo: Capista! Bravo! Allora, mi servono assolutamente i tuoi appunti! Cladio: Non ci credo, anche tu! Guarda, te li avrei</description></item><item><title>no, per carità</title><link>https://xsxun.github.io/posts/no-per-carita/</link><pubDate>Thu, 01 Nov 2018 02:52:30 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/no-per-carita/</guid><description>No, per carità Allora, Gianni, ti sbrighi? Siamo già in ritardo! Non mi va di arrivare in ritardo al pranzo di Natale! Ma se non è ancora mezzogiorno! Ma&amp;hellip; mi prendi in giro? Perché? Guarda che non sei mica simpatico! Dai, che all&amp;rsquo;una mamma comincia con gli antipasti. Non credo che sia un dramma se li saltiamo,</description></item><item><title>Alla fine sei andato al concerto di ieri o no?</title><link>https://xsxun.github.io/posts/alla-fine-sei-andato-al-concerto-di-ieri-o-no/</link><pubDate>Sun, 28 Oct 2018 15:22:06 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/alla-fine-sei-andato-al-concerto-di-ieri-o-no/</guid><description>Alla fine sei andato al concerto di ieri o no? Dario: Alla fine sei andato al concerto di ieri o no? Simone: Io ci sarei andato, ma&amp;hellip; Dario: Cos&amp;rsquo;è successo? Simone: Allora, ti spiego: avevo trovato due biglietti, ci saremmo andati Angela ed io. A lei, però, non andava di venire senza la sua amica. Dario:</description></item><item><title>Ti piacerebbe andare al concerto?</title><link>https://xsxun.github.io/posts/ti-piacerebbe-andare-al-concerto/</link><pubDate>Wed, 10 Oct 2018 19:23:18 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/ti-piacerebbe-andare-al-concerto/</guid><description>Ti piacerebbe andare al concerto? Simone: Senti, ti piacerebbe andare al concerto domenica prossima? Angela: Al &amp;ldquo;Concerto delle stelle&amp;rdquo;?! Mi stai prendendo in giro? Simone: No, dico sul serio. Ci vorresti essere? Angela: Certo che ci vorrei essere! Non mi dire che hai trovato i biglietti! Simone: Quasi! Angela: Come sarebbe a dire &amp;ldquo;quasi&amp;rdquo;? Ce li hai o non ce li hai? Perché so che</description></item><item><title>In un negozio</title><link>https://xsxun.github.io/posts/in-un-negozio/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 15:32:40 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/in-un-negozio/</guid><description>In giro per i negozi In un negozio di abbigliamento - Buongiorno! Desidera? - Buongiorno! Ho visto una camicetta a fiori in vetrina che mi piace molto. È di seta, credo. - No, è un tessuto misto&amp;hellip; vediamo: sì, viscosa e cotone. Di che colore la vuole? - Quella fuori è celeste, vero? C&amp;rsquo;è anche in bianco? - Credo di</description></item><item><title>Un incontro</title><link>https://xsxun.github.io/posts/un-incontro/</link><pubDate>Tue, 11 Sep 2018 11:28:50 +0000</pubDate><author>xsxuno@outlook.com (xsxun)</author><guid>https://xsxun.github.io/posts/un-incontro/</guid><description>Un incontro 一次会面 Caldo: Buongiorno!&amp;hellip;Ma cos&amp;rsquo;hai? Non ti senti bene? Vittorio: Mi sento proprio distrutto! Caldo: Hai fatto di nuovo le ore piccole, eh? Vittorio: Guarda che ieri io non avevo nemmeno voglia di uscire. Caldo: Sì, va be&amp;rsquo;, la solita storia&amp;hellip; e poi? Vittorio: Mi ha chiamato mia cugina per invitarmi alla sua festa di compleanno. Caldo: A casa sua? Vittorio: Sì,</description></item></channel></rss>